一人一樣新加坡完勝香港既野

HDB flats

政府嘅遠見。

NUS

玻妹

不是中國人

geylang

打藤

美帝免簽

移民政策

印度人多過香港人

文毒

學術

全部

制度

蝦麵

政府房屋同人口政策

中文寫法既長度 3vs2

交通

新加坡共和國 香港特別行政區 6vs7

同支那嘅距離

英語教學

你個名

後生仔屌下李光耀俾人玩到殘
當權者小氣，人民要搵皇帝拜，你認為呢？

有環球影城

海南雞

獨立

agree

樓價冇咁貴

地方極細所以去邊都快

人人有樓住

坡妹 vs 港女

軍事

冇真文學院毒男

住

無

你確定?

計我話一定係laksa

組屋

乜都係谷出嚟

唔收難民（好似係）

香港文毒好低汁

一棧行人交通燈已經屌打香港

法律

坡妹無得輸

肉骨茶
Cctv數目

屌好唔好唔好下下吉原飛田新地Geylang

軍事
OMG right that's none

機場

妄自菲薄

告你誹謗

亂過馬路要笞刑

坡妹完勝港女啦

英文

但....其實香港都唔好覺得自己咁差
至少食物我地屌打新加坡

完勝都冇你份
佢地望住自己間組屋已經高潮喇

用殘體字

Agger
雲吞麵 叻沙
西多士 咖央多士
奶茶 Kopi
星洲炒米 星洲炒貴刁

要嚟做乜？畀連登仔去膜拜侵帝？

坡妹Friend就有幾個

有 F15

賭場

F-15SG

香港只有“威武文明之師”呢個“ZG”

你應該冇去過新加坡

英文

天氣

大家都係近一個大陸

我哋個大陸啲嘢咁撚貴，佢哋咁撚平

Agger 其實同中國一撚樣

坡仔對面有 Legoland , 香港對面有樂拼撚。

獨裁

海南雞飯

女

肉骨茶

鳩灣灣花園

獅子噴水

新加坡交通垃圾到呢

香港有金碧輝煌金紫荊

金紫荊唔識噴水，失敗

隔離係馬來西亞

唔准侮辱區花
拉你去暗角

新加坡係獨立國家，香港未係

J ERP J到出血都解決唔到交通問題

熱到仆街wo

唔好拎其他野比啦
香港隻獅子都唔識噴水，已經輸左

坡妹

香港隻獅子識講我要真普選

新加坡 Speakers' Corner

坡狗

一鬧領導即入獄

唔洗買冬天衫，慳唔少，但電費全年開冷氣！

gdp

新加坡d學校好正

sgp食物同香港根本比都無條件比

東江水 vs 馬拉水

新加坡野食正wor

Smrt 壞車

個別例子, 我識個D都好柒

冇雙飛

蚊

燒荒 vs 霧霾

綠化設施

香港比支那拖後腿
比坡仔放到車尾燈都見唔到

香港大把郊野公園

新加坡吹奏飲再生屎水

填鴨都話正

開咁快小心車毀人亡

氣候

全年夏天正呀

依家仲有冇亞洲四小龍依樣野？

9成人識講英文

除左地鐵巴士同氣候之外 其他都好過香港

城市規劃

冇689

人地收南亞裔專才
香港收蝻亞裔垃圾

假如香港轉晒講英文
肯定少好多樂趣

瘋狂填海
挖墳辟地

IT

Ultra Singapore >>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>> Road to Ultra HK

特區政府都好有遠見
逐步陰乾香港，使之成為中國的一個普通城市

新加坡政府

房屋政策

根本唔公平
一個係國家政府，自己話晒事
一個係小小地區政府，乜都要問上面

英聯邦

民主 自由 法治

新加坡啲人個個諗嘢都藍絲咁

暑假果時去左新加坡玩幾日，完全唔覺有咩有咩優勝過香港，佢地有新印度，我地夠有重慶大廈

有formula 1

買車政策
似一孩政策咁
一架起兩架止

聽新加坡朋友講

仲要隔離就係警署

唔係唔比買第二架
好似話要比多d稅

認真問，其實賽車有咩咁好睇？

自由法治唔見得好過香港
民主係睇你點定義

起碼人地新加坡係國家先啦

係英聯邦 有民主制度

空氣（印尼無山火嗰陣）

煉油業

賽車你可以當係象徵一個地方科技水平

熟食市場抵食程度

sbt

咁講澳門有賽車就係科技完勝香港呢？
我唔明係賽車只見d車喺度兜圈有咩咁好睇。賽馬都叫做睇到下騎師策略、馬匹狀態咁

含撚犯法

政府
獨立國家

其他無啦

星洲：平地多山少
香港：山多平地少

好彩香港開始有

叻沙 , 天天海南雞 同 肉骨茶 真係好撚好食

有軍士

有軍事

咪on9 啦，果d水一定乾淨個香港d致癌水，你當東江水d致癌物流架

香港濾水方法
將d致癌物原汁原味咁送到府上

澳門當年係葡萄牙殖民地而且佢只能夠玩3級方程式
歐洲玩賽車已經係上世紀嘅事
formula1隻賽道唔係話鋪就鋪
澳門個隻係街道賽同賽車場係唔同

1級唔係3級呀

組屋又大又靚
熟食中心都唔錯
交通同香港好似 都好方便

1級方程式係要用工藝品藝術品黎形容
唔講引擎單由外殼個技術係好反映到個國家科技水平

補返先
新加坡我唔知

人地有工業有金融
我地得所謂服務業同"投資"

我夠唔明跑馬有咩好睇啦
賽車明明比賽馬更需要狀態
車隊技術配合
車手全程精神繃緊
重有引擎嘅咆哮聲

冇得睇av

Formula e 都好過無啦

香港機場其實完爆好多國家

咁馬拉仲早過新加坡搞F1，咁咪完勝新加坡？
咩邏輯

D嘈音嚇死我班鹿仔
油味又臭
吸引埋班低汁毒撚遊客
又搞到交通擠塞 澳門有名你叫格蘭披治大塞車

香港一定唔畀你當兵
教識你班人掟手榴彈
示威時就變咗識掟汽油彈

個空管系統仲識自爆添

點止垃圾咁簡單

可唔可以具體D？

之前去home stay到住，又係HDB，佢地4個人住加多個工人，差唔多800-900呎，印象中有一大廳，一飯廳，三間睡房，樓下仲要有個公園仔
而自己住緊公屋，4個人得297呎

人地一開始就做大政府，獨家搞本地人嘅樓市，政府有能力自訂樓價配合國策
地勢平坦，國有土地又多，冇班原居民霸住晒D地，又冇難民湧入
根本唔同玩法，冇得恨咁多